[豬腦正選支持區]車迷地獄賽程討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

ESPN

Thibaut Courtois confused by Eden Hazard's substitution vs. Man United
play

Thibaut Courtois said he was surprised by Antonio Conte's decision to substitute Eden Hazard in Chelsea's defeat against Manchester United on Sunday.

Hazard was taken off by Conte in the 73rd minute, just two minutes before Jesse Lingard scored the winner in a 2-1 defeat at Old Trafford. And that move confused the Chelsea goalkeeper.

"I don't have any explanation concerning Eden's substitution," Courtois told Play Sports. "I didn't expect him to go off, but it was the coach's decision. It would be good for him to explain it because I can't look inside his head."

Bailey please come to Chelsea

車區2大偉人：

膠鷹，Diego_Costa

Conte Out!!!

支持！

要領隊解釋換人的決定咁串？

高圖爾斯質疑干地：唔知佢諗咩！

【體育】車路士門將泰拔高圖爾斯突然公開質疑領隊干地，令今夏離隊的傳聞升溫。

車路士上仗作客曼聯以1:2遭反勝，干地在1:1時令人意外地把王牌翼鋒夏薩特調離場，連泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）也摸不著頭腦：「我真的解釋不到為甚麼夏薩特被換出，我沒有預計到，這是領隊的決定，他一定要解釋，我不知道他到底想甚麼。」

高圖爾斯跟車路士的合約只餘下18個月，但仍然未就續約一事達成共識。據知車仔已開出一紙20萬鎊周薪的新合約，只待這名比利時國腳首肯，而雙方原本在2月會重新傾續約，但高圖爾斯方面卻出「拖字闕」，把會談延期。

高圖爾斯早前曾表示希望回到馬德里生活，以跟於當地的女兒團聚，而皇家馬德里一直都希望把這名曾效力馬德里體育會的門將帶到班拿貝。如今高圖爾斯公開落干地面，令離隊上「馬」的機會大大增加。

圖片來源 : ©AFP

走啦

卡吐個feel一路都係養唔熟
反而世三無呢個感覺

反干有理

當年kdb開火屌摩狗唔通依家事後又要講係kdb錯咩

換夏神嗰下係睇到眼都突, 雖然表現唔係好好, 但換柏度出黎攻勢仲少

比著你跟住個戇鳩佬明知贏唔到波都唔想續約啦，支持卡吐！

全世界都以為換女人達走 成場剩係識訓低
比人屌好合理 不過佢出聲既話又真係幾串

豬腦

迷安LM
Chelsea Player of the Year: 2015–16
Chelsea Players' Player of the Year: 2015–16

g sir

我愛willian

成隊波最靚囝係住烏

不如卡吐同干同走 留返世三同錢就得

Conte OUT

有預感對鏝會係無鋒陣 用番對疤戰術

或許你未覺荒謬
繼續望住達仆街

死鏝狗，含能吧！！

要搵龍門接班唔難丫
要搵世三代替品先難

外借果陣搞到佢鐘情西班牙
覺得下體會先係真正對自己有恩
加上車狗近年歐賽冇咩成績
世三都叫有個霸氣杯加上係車升上神枱

世三同丹巴真係真兄弟

岩，弱隊出強龍，除非要埋有腳法

換走世三真係想駁和算
點知轉頭就失多球
冇左世三想攻都攻撚到

講得好！

仲有個龍門教練

事實cech讓位比卡吐係正確

卡吐迫走cech

睇報紙9up睇到痴左線

龍門買邊個好

以閪女人點石成金既能力我支持買德甲個horn,科隆降班佢有2m release clause

雖然我覺得德國龍係伏撚硬，但2m價錢絕對係平靚正，又淨錢可以用黎投資做生意，錢搵錢

睇返笑死

世三代替品=bailey
卡吐代替品= Alisson

熱那亞
佩連

閪女人連約都續約到了

佢仲有咩用

而家阿用緊cech打成點

Lollichon教接高波死球好有問題

咁請問卡吐點迫走佢

如何可以不愛hawk

事實係當年卡吐係馬體會上位之後
摩狗為長遠(龍門呢part)所以決定比佢坐正
Cech知道自己要退位比佢都肯打一年sub先走
成件事卡吐,Cech,摩狗都做得好正確

屌卡吐迫走人果d係咪支持保方打到50歲再係fb用d長輩圖同保方一齊哭波喪果d傻鳩黎

一個可以至少打多十年
一個打多兩年就要退落黎

仲有佢扭計續約既野係呢一兩年事
你點可以拎黎做point馬後炮拎返黎認為佢迫走人?

我唔係睇阿既cech咁講
事實當年一個22歲一個3張野
選擇卡吐係好正常既事
唔存在迫同唔迫既問題

無人想佢走
有得選擇梗係想佢留低好過再買其他人

btw你呢堆野有道理
但同你話佢迫走Cech有乜關係

戇鳩仔 施治唔肯坐後備唔話埋佢唔忠誠話佢25狗?

逼你老母咩

竟然掘返4年前既議題講

唔想坐櫈想打正選, 走係正常不過嘅事

永遠不再借人去西甲了

好難同佢討論，交比其他手足。

同一路講既野有乜關係

頂你個廢

卡吐同施治真係冇咩可比性，問一百個教練一百個係果時都一定會用卡吐打正選

佢又係你分身？

身份同你一樣

迪布尼同卡吐既關係

cahill

偽隊會唔會走

球員會唔會自行加操, 球員平日生活點過, 主要操練係點 (係咪平日睇相嗰啲)

更衣室勢力分佈

10個ok?

想知邊個球員最勤力操練

hawk快分享,頂唔緊嘞

干地肯走未

我估azp
以前安同雷斯好似都會留低射下罰球, 而家唔知仲有冇

同你聯絡開果堆, 邊個最nice, 有冇邊個好串

安一定有
安 = true blue

Morata

操老婆就有份

Thanks Hawk

怪錯卡吐了

Hawks
咁以前輸波/和波，泰利/撚仔係咪都會企出黎接受訪問??

世三

摩閪、哥斯達、巴西隊長
夏薩特真係引證左勤力 =/= 勁

唔怪得夏狗肥左

寫一百個都得啦

What do you do after training?

After training what I normally do is have my protein shake and then either go down to the ice baths and hot baths and spend a bit of time in those, usually longer in the hot bath but you have to go in the cold one as well.

After that I usually do some more gym work because I still have a lot of work to do in order to get stronger. Then I might go and watch some clips of my own game, or if I’m playing for the Under-23s they might have a meeting so I’ll go over to that. It’s all about preparing myself.
-

阿含

世三究竟有幾鍾意係屋企 平時場外冇news咁滯

顧家

宅男係屋企睇火影

親子活動

Eduardo
唔怪得世三體能咁廢

一定係佢老婆

佢真係全心全意做球員

見到泰利個仔著住我轟波衫影相
唔知會唔會子承父業

btw鷹鷹係咪外國住？上水時間有d似

Hawks Chelsea: (luiz) 真傷，阿古路上年踢果下積落黎舊患

職員黎

messi

Cahill?

英文咯咯聲

卡吐果篇應該就係果個point?

覺唔覺柏度個樣好似老鼠

卡吐+夏狗換到包皮既話，我會好開心

睇完鷹 comment 相比老鼠d 9up
頓時覺得車區好清純，好高質
雖然老鼠鬧交果時都高質

夏薩特個死肥仔

如果夏神勤力啲 有多啲鬥心就好

沒有鷹，怎敢說心事

Hazard=阿含
Willian=雲水

屌黎屌去又冇資訊提供學野，
有咩咁高質？係多d娛樂姐

其實鷹鷹可以諗諗開番個車仔頻道
專門講車仔花邊新聞、球員動向
好過聽球星台/何Wayne 鳩up

車區偉人=鷹鷹

車區2大偉人：

鷹，老鼠

hawks不嬲高質 迷安始祖

整片同9up其實好曬時間 依家咁出文仲好啦，睇又方便整又方便

好心世3練下體能啦

Morata=雪光學

呢度好多何sir fans

係，我都係膠鷹吹奏先開始特別留意安仔，多謝你令我愛上安仔！

夏會😛咁回你

你係咁轉ac煩唔煩

u2

好想同hawks出黎歎tea傾波

以後莫拉達就叫 呀廢佬

全名就係 呀廢佬. 莫拉達

好想食史丹福球場既早餐

有無人搵返高登年代一線鷹迷吹水post睇hawks d黑歷史

Let's go hawks

lm

煎pan由2013年已經傾慕hawks

膠鷹高登第一個名係咪叫羅家英

一枝穿雲箭

John

撚仔又上電視

係咪要去英國搵佢

Hawks 當年係西貢食海鮮比人斬到一頸血?

佢鬧交時候粗口同侮辱人既用法非常之好
正係娛樂性高已經好足夠稱上高質
好過死氣沉沉

老鼠都有人含

請珍惜安答

唔含我唔通含你件大陸哩咩

Courtois合約情況:

上一次球會正式接觸Courtois傾續約係12月既事，但雙方未能就合約條款達成協議而暫停談判。

Courtois父親同PSG代表係星期一進行過會面，不過唔係咩正式既轉會談判，目前Courtois只係想比多幾個option自己選擇，仲未作出任何決定。

Courtois早前透露會係2月份會同球會會面，不過雙方同意目前唔係一個合適既時間去傾合約，預計下個月會重啟談判。

若果Courtois決定離隊，球會都已經有幾個target係手，其中包括羅馬Alisson同史篤城Butland。Butland係車路士既長期目標，2013年Butland曾經拒絕過車路士，傳聞車路士一直仲有留意佢表現。

welcome Alison

Courtois合約情況:

上一次球會正式接觸Courtois傾續約係12月既事，但雙方未能就合約條款達成協議而暫停談判。

Courtois父親同PSG代表係星期一進行過會面，不過唔係咩正式既轉會談判，目前Courtois只係想比多幾個option自己選擇，仲未作出任何決定。

Courtois早前透露會係2月份會同球會會面，不過雙方同意目前唔係一個合適既時間去傾合約，預計下個月會重啟談判。

若果Courtois決定離隊，球會都已經有幾個target係手，其中包括羅馬Alisson同史篤城Butland。Butland係車路士既長期目標，2013年Butland曾經拒絕過車路士，傳聞車路士一直仲有留意佢表現。

By Hawks

G持alison
100m賣卡吐

艾斯巴仲有冇貼風化news?

有

每次輸波都傳卡吐+夏殺走 好撚悶

你條傻閪死埋一二邊先啦

大陸仔

試下貼圖
連登成日壞壞地

估唔到阿狗都咁沉
雲加好波

倫敦孖寶

3球了 痴孖根

對住鏝呢堆中場真係唔知點踢
下下都一腳波

算啦
阿狗都係解散算

下場對鏝城
干地頭痕啦

格食格架姐 干地強攻danilo個邊有得打下既

阿仙奴都全力谷歐霸
本土賽已放棄

人地咁柒就更加證明車狗垃圾

係得濕地贏唔到隊垃圾

Arsenal in 2018:

2-2 Chelsea ⭕️
2-4 Nottingham Forest ❌
0-0 Chelsea ⭕️
1-2 Bournemouth ❌
4-1 Crystal Palace ✅
2-1 Chelsea ✅
1-3 Swansea ❌
5-1 Everton ✅
0-1 Tottenham ❌
3-0 Östersund ✅
1-2 Östersund ❌
0-3 Man City ❌
0-3 Man City ❌

垃圾車一場都贏唔到仲要倒輸

大炒鏝城吧！車路士

今季已經入咗賢者mode, 老子甚麼鬼也不怕

同阿爸諗既一樣
咩都拎過，無憾了

對曼城應該都係打352，阿朗阿銘對丁力B施華，中場大塞車

球迷大滿貫

肯出黎隻抽未啊撚頭皮

衰過雞湯 般尼茅夫

仲諗住阿狗就算輸可以消耗一下鏝體力
點知下半場鏝踢養生足球

火撚屌依條賤種小器垃圾迷干狗點睇干狗對雲加8戰1勝4負

呢隊妓係人都贏到啦 係得垃圾車贏唔到姐

奧達文迪咁都唔兩黃

Jacky Ng

笑死

人地作客咁柒我地走去同人悶和

敬老

真係多謝雲加 執左成皮

g sir willian hazard 343

想睇紅雀特攻

sick ball

巴卡好返未

點解我地會輸俾垃圾阿仙奴

求求你傷到打完疤

干地最敬重爺爺

唔好
唔好
唔撚好

作客鏝有分都偷笑

好撚驚冇頭四

車迷出年真幸福，裝一個nowtv睇曬3線作戰

作客垃圾阿都輸 上場又輸比獌 今場睇黎都係

有得睇viutv d囡囡講波

輸少過阿狗當贏

對你好 無人稀罕我好 無人欣賞我好

你都幾樂觀

有無機會搶到一分

屠城

搶到0分

作客大炒曼城-3球冇難度

咒印佬實救到

艾達臣反應勁太多

2hrs

迪基亞都射得穿啦ching

Bernardo Sliva都係摩納哥出 點解唔水貨 件baka廢到喊

因為藥鳩打摩納哥果時間已經好撚廢
佢只係打番佢自己一貫水準

mon鏝post咪又係見到佢地成日話b華拎完波淨係識拐左回後 有睇鏝啲波都唔覺佢勁 係琴日入左球姐 摩哥多水貨就真

咪就係，條友今季都係大後備咋

所以巴卡應該係大後備

達夫Happy Birthday

Gary Cahill is the oldest outfield player in Chelsea’s squad but he will be feeling the tension the most before Antonio Conte picks his team to face Manchester City.

The Chelsea captain has already suffered the seismic blow of being named on the bench for the huge games against Barcelona and Manchester United.

If Conte decides to make it a very unwelcome hat-trick for Cahill against the League leaders at Etihad Stadium on Sunday, the 32-year-old will have even more cause for concern.

Cahill does not want to be sitting on the sidelines and it is not just because professional pride is at stake.

He has won six trophies in as many years at the club and is desperate to help Chelsea add to that tally in the FA Cup and Champions League this season, as well as secure a top-four finish in the Premier League.

However, not featuring for Chelsea could also have ramifications for his World Cup dream this summer, with England coach Gareth Southgate understandably wanting to select those individuals who are playing regularly.

Cahill told Chelsea’s official magazine recently: “We all know there is a World Cup at the end of the season so I have a target there where I need to be in form, fit and ready to play a big part in that tournament if I possibly can.”

The problem for Cahill is that younger men are putting his position under threat at club and international level.

At Chelsea, 24-year-old summer signing Antonio Rudiger has been increasingly favoured in recent weeks to play in the back three alongside Andreas Christensen, who is three years younger that the German.

There is also the challenge being posed by the prodigious talent of 17-year-old Ethan Ampadu, while Chelsea are looking to bolster their defence by buying Newcastle skipper Jamaal Lascelles in the next transfer window.

It should not be forgotten, either, that Kurt Zouma, who is on a season-long loan at Stoke, could be recalled next term.

But you do not get to have the career Cahill has had without great strength of mind and the centre-half is convinced he still has a lot to offer.

He added: “When you’re in the season, you’re always fighting against something — fighting to play, to keep hold of the shirt, with people ready to take it.

“There are only a few of us in the squad over 30 but we can bring that experience, we can pass it on.

“These are the players who have won a lot and been through many games in the Premier League and Champions League, as well as internationals. These players can help the younger boys achieve that as well.”

Cahill, who has just one year left on his deal, can be forgiven if he has a sense of deja vu.

After all, close friend and Chelsea legend John Terry was phased out the team last season and left for Aston Villa

Terry is the club’s most successful captain and Cahill has had the difficult honour of succeeding him.

“I always joked about it with my family,” said Cahill. “That’s the ‘taking over from the Sir Alex Ferguson role’.

“Whoever took it on, it was going to be huge pressure and arguably no captain will emulate what he did at the club.”

Everyone associated with the Blues is under strain right now, though. They are two points outside the top four and Tottenham and Liverpool can extend their lead over them before the match against Manchester City.

On the last occasion these sides met, Chelsea barely got a kick as Pep Guardiola’s men won 1-0 at Stamford Bridge. Conte blamed the lack of preparation, with his side playing less than 72 hours earlier at Atletico Madrid. He cannot use that excuse this time. Chelsea have had a clear week, whereas City took on Arsenalon Thursday.

Conte reports that David Luiz, Bakayoko and Ampadu are unavailable for Sunday's game due to injury.

阿含

果班除左包皮其他都唔掂 水貨黎

對鏝要睇天神失波

咦條友仔係咪抄Hawks?

咩group

咩藍血車迷俱樂部,見到個admin好似成日抄Hawks d post

摩西mark唔mark到sane

美斯都得 sane點解唔得

Conte speaks of his admiration for how Man City are playing this season and that it is difficult to find a weakness in their team. He adds that when you link a good manager with the ability to spend a lot of money, this is the result.

美斯係鬼摩西睇

有骨

有陣酸味

干地講得啱㗎喎，不過怨婦啲，都唔係第一次

莫耶子：已經找到曼城弱點

我覺得似串緊daddy

全世界都關注SMS，下年垃圾車又爭唔贏

Inter Milan have agreed pre-contracts with Lazio's Stefan De Vrij and Juventus' Kwadwo Asamoah.

They will join the club on free transfers this summer [Corriere dello Sport]

個場鎚仔幫都打得唔差 係輸冇運

下季sarri in
之後isco sms inm
簽埋bailey +中堅
done

睇sane扭班阿狗雪糕筒咁扭 好難想像佢得22歲

屌想問下7/4對西咸個場係咪postpone 左

Tonight no big game

屌你老母 莫拉達

Andriy Shevchenko backs Chelsea to compete with best in transfer market this summer as he suggests Alvaro Morata has to improve his finishing

tmr game:
h10 g18 w22
m33 k7 f4 z21
r2 c27 a28
c13
還掂都係輸，出一對攻力強啲既翼衛博下
但干地應該出m9

安

Willian: 我會繼續留係車路士 直至球會唔再需要我

"我一直都想留係車路士，我從來無懷疑過呢一點，即使要做後備，我仍然想努力爭取上陣時間。"

"當其他球員遇上同樣情況時，佢地會選擇離開，但我從來無諗過離開，我想繼續留係車路士。"

"我會繼續留係車路士，直至球會唔再需要我。"

Willian亦表示準備好取替受傷既Neymar

"我可以擔任左翼同右翼既角色，我目前正努力爭取巴西既正選位置。"

"我最近既狀態非常出色，我希望呢種狀態帶到去巴西國家隊既比賽。"

巴西隊長

真正既true blue 屌你老母莫拉達

車仔應該係安退役後高掛22號球衣

一直錯怪了安

想邊路比人中出？

請珍惜true blue安仔

屌你 好感動

依家呢隊true blue得返屁股同安

我愛你。

希望巴西隊長安仔帶領巴西勇奪世界盃
再挑戰金球獎

我都愛您

通常佢越fit
隊波成績就越差

佢唔會錦上添花 只會力挽狂瀾

掃把星

豬sir+安+世三 easy win

安真係true blue
希望佢可以係球隊順既時候都fit就好

最需要improve嘅係standing

SMS J片

Most pts in PL top 6 head to head games this season

18 – Man City (7 games)
10 – Man Utd (7)
10 – Tottenham (8)
10 – Liverpool (8)
9 – Chelsea (7)
6 – Arsenal (9)

最需要improve係態度，跌唔係問題，唔該硬淨d灑脫d企返起身搶波，唔好訓係度摞地

安囝 士氣大振

真係唔明點解干地係到贏唔到雲加

如何可以不愛 Hawks~~~

Hawks 完美如此

Hawks 肯撚定係車仔入面做

阿鷹 可否問候下殺龍霸
我inbox佢唔覆我
上年好鍾意佢

how did you get these

車路士新聞部主任

hawks好撚癲

仲勁過係球會入面做果D職員

咩卡拉斯高 加坦 一樣比ock屌打

殘癈達今年入過波未？

Hattrick

哈哈！笑話 ock呢啲垃圾點同我地卡拉斯高相比

個de visswr好有料

笑咗 8：0

Chinarrasco

入番巴西國家隊了

改名叫大炒一方算啦

Carrasco

迷安怎會消逝 迷安怎會虛偽

2hr

熱刺倫敦一哥

on9

聽日豬腦唔正選
一世反干

Chelsea manager Antonio Conte has called on the club to spend more to keep up with the recruitment of Premier League leaders Manchester City ahead of the teams’ meeting on Sunday.

Speaking to reporters, Conte called on the London club to increase their transfer outlay, a criticism he has repeatedly made this season. “I have great ambition, but I don’t have money to spend for Chelsea. The club knows very well what is my ambition.

你躝啦戇鳩佬

熱狗又贏 聽日無分 前4

肯定走撚硬, 有前四都係咁話

依個好有印象，以前玩fm 車仔成堆球探得他有睇potential 能力19

得啦 知啦
洗唔洗個個星期提一次

沙拉又入

做過十六弟之後已經乜撚都唔驚 有冇手足一樣？

干地好撚怨婦
人地利維仲孤寒過西女人
普捷天奴都無日屌夜屌高層
佢洗錢少過干地
教d波又好睇過干地+成績又好過干地
干地好心收收爹專心教下波先

Dybala訓係到都射到波

好撚煩

我記得有張圖
畫干地係bb仔
成日扭計要阿爸買人買人

干地含家剷啦，星散多得佢唔少

今晚正式炒鳩干地

Conte Out

咁講得既話 10成10走硬

冇前4 真係要屌柒傻鳩干地

tonight surly lose ball

但賀維真係唔錯喎
你講既野 我九成同意

賣盤啦屌
我唔想星散呀

dyche defensive football

大家都驚到自閉了 希望安打救我轟

安勁=車廢
天神=反安第一人

迪維積去國米

迷干召集

我支持干地教多季
但俾般尼茅夫、屈福特呢d中型班大炒之後佢仲賴唔夠錢駛就好撚肉酸

如何可以不愛干～～

hellllo

成季就敗喺果兩場度

成班都係屌黎屌去都係果d野🤷‍♂️好悶

今晚輸緊

水間宮、莫椰子🥥呢
般尼今季打得好唔計

你收嗲啦柒頭

你陷家剷啦弱智

首席迷干

你似送干狗最後一程多d

背刺

有心無力總好過電欺玩野

打鏝出3-5-2塞爆中場好似好d，但咁安就要打後備

安攻中

你輸撚緊個作客入球仲打保守啲做咩呀
352擺明冇攻擊力啦

聯賽wo，邊有作客入球

Dzeko真係幾岩干地 keep到踢多兩三年都得

平行時空

今晚豬腦無正選就正式反干

一係世三假9 一係女人達 干地點會比豬腦正選

睇錯sor打疤
不過352就幾時都唔撚支持
干狗出352一定出婆奴達同夏狗
主場打鏝一樣打352 嗰陣婆奴達仲要算fit
但前場一樣冇攻勢 一味捱打同等輸有咩分別

出達仔等比人炒456啦

睇你想過足癮輸定悶悶地和
以而家隊中球員狀態同士氣
打得太開放死撚硬

我覺得搏和都好難
人哋成隊都fit 守都守唔住
你不如打反擊搏前面世三/安靈光一閃好過

對般茅屈狗係正二三月魔鬼賽程之前
贏晒六分而家都仲壓住熱狗起碼對雙曼冇咁大壓力一定要贏

留意到仲有迷干留負評

今晚有full power 安仔 怕乜野

干地係咪以為車同鏝財力差唔多

剩10埸 依加差熱狗5分 今晚和都唔多掂

下年歐霸見啦

鬼叫我地連水晶 西咸 般茅 屈仔都輸 之後主場贏唔到熱狗 歐霸見

歐霸車

今年打弱隊咁唔穩定只可以講抵死

“狀態個個球員都會有起伏，但我總記得，每當球隊低谷，佢都係擔起隊波那一位。”

咁就6年啦
馬達 夏薩特第一個歐洲冠軍盃

新韋利安Leon Bailey Fifa原來有24M解約條款
抵撚到

我琴日開個save唔見有囉

今晚坐輸望炒

車係咁j返上箏1:3 條片

果3球都係打反擊
DC 安 夏 勁到

可能啲on9 AI幫佢續約加上去

呢d真係負能量集中營

唔好唔記得迪布尼中柱前比人屌打到

歷史將會重演

feel到會俾人大炒

重點係DC同撻比

而家得azp同安有淫賤佢哋嘅忠誠同熱血
希望各位支持安仔

BREAKING NEWS: Fiorentina captain and Italy international Davide Astori has been found dead in his room of the hotel where he was with Fiorentina ahead of game v Udinese. Death came while on sleep

輸就一定輸 差在會唔會輸到好似阿狗咁je

今晚被炒5球我請飲茶

炒到5球淨係飲茶

懷念沙皮

平手離場都要還神

咪撚再講DC喇
人地一去番下體，就打番起成隊波
再望一望我地既達仔，屌

【體育】曼城周日將於主場迎戰車路士，曼城只要贏多4場就能在封王，而他們還有10場比賽的時間，改寫6個車路士保持的英超紀錄。

1. 最多勝仗—30場
去季車路士在干地領軍下，38戰取得30勝，以7分力壓次席的熱刺封王。曼城目前以28戰24勝暫列榜首，只要在餘下10場比賽贏得7場就能打破紀錄。

2. 最多客場勝仗—15場
藍戰士於2004/05年球季，在摩佬首次帶領車路士時，贏得19場客戰當中的15場，該季他們更拋離阿仙奴12分封王。曼城目前已贏得11場作客賽事，只要贏得餘下的作客賽事，包括對史篤城、愛華頓、熱刺、韋斯咸及修咸頓，就能以16場作客勝仗超越車路士。

3. 最多入球—103球
車路士於2009/10年球季在安察洛堤領軍下，以103個入球捧起該季英超獎盃。目前曼城在28戰當中已攻入82球，他們只要在餘下10場比賽攻入22球就能壓倒車仔。

4. 最大得失球差—71球
同樣是2009/10年球季，該季車路士的得失球差為71球。而曼城目前的得失球差為62球。

5. 最多主場入球—68球
又是2009/10年球季，該季車路士在史丹福橋球場攻入了68球。而目前曼城在14場主場賽事中攻入了50球，要打破紀錄，他們就要在周日主場對車路士，以及其餘主場賽事，包括對曼聯、史雲斯、哈特斯菲爾德和白禮頓中，攻入多19球。

6.最高積分—95分
這個紀錄是在2004/05年球季在摩佬帶領下創下，該季他們以12分力壓阿仙奴封王。目前曼城得75分，今季他們仍有30分可以爭取，只要他們取多21分就可以改寫歷史。

垃圾車咁多記錄

10場要贏7場
姐係場場都要full team
冇乜可能啦
贏多2，3場
鏝肯定留力衝歐聯
呢d紀錄要黎打J架姐

成季輸得最撚唔抵一定係作客晶宮（對家7連敗）
第二唔抵係兩和阿記（人腳係歷年最差）
第三就係作客西咸（屌你352）

三個領隊帶同一隊波都破到紀錄
但係睇真d 3,4,5 其實係同一類野黎

用「只要」呢兩個字真係好撚囂張 不過對於今年曼城黎講都真係有機會破到紀錄

安時期既車

幾時先重演衝鋒車、坦克車

我會繼續留效車路士 直至球會唔再需要我 by安

true blue

今晚輸3，4粒之後 垃圾車就會好似阿狗咁淪落

希望天神唔好再自爆

收到風11點有陣容睇

可能卡膠搭魯迪加

勁過鷹鷹

將會比人一野打破哂

出依個就直頭主其他

今晚哥狗既鏝城會放水

理由一 反正今季都輸左 唔爭在輸多場 又大把分失 冠軍99%袋

理由二佢怕轟下年又無歐聯打，隨時又影響到佢衛冕英超。

理由三 比轟爭前四希望，從而壓迫獌猁熱，因為佢明白到歐聯八強，外隊佢唔驚，反而隨時對哩幾隊英超，會陰鳩裡翻船，所以等佢地沾前顧後就最好

所以已重注轟客勝 首期不是夢

唔該世三今埸證明自己

all in圖呢？

Mayu

今晚有預感出352 之後打無鋒 得世一世三踢前面

恭喜你遲d可以出三糧

352會係達加世三，安同世三兩個係前面真係波都運唔到上去

干地一定打返疤狗果招343

達 有等於無

呢堆紀錄都係我轟黃金一代創出黎，巴哥，施治，隊長，林伯，前中後都係頂級，去邊到搵返黎

計實力人腳狀態教練
全部輸
真係睇鏝想點架咋

長路獌鏝是如何走過

畀獌反杯真係泄哂氣

1:0

其實見到阿咁都幾傷感

施治好慘

會長

會長個199要卡幾耐

被人禁屌

199

會長帶頭反雲

又要loop, 點解車今年未贏過阿狗

好怨婦

幾個鐘之後就輪到我地出醜

摩閪打親阿狗都學界級

羊水貨味濃 多仔賺到笑

差成熱狗五分，今季已完

依加有得笑好笑啦

卡吐嘅CS應該都不保

阿同車以前都叫倫敦雙雄 估唔到

Emilia

2-0

2:0

干地到底有幾敬老

之前人地簽果陣就提子人地 話人地羊拿mk ozil好勁
依加又話人地水貨未

施治灰曬

爺爺好撚慘

比d大志啦你地
日日入黎都係d負能量comment
真係睇多都無益

屌你阿狗 c治好慘呀

Cech

死阿狗

其實好似係咁斬就得 車打阿果時太小心成日縮反而贏唔到

係得車會贏唔到依隊垃圾妓

可能干地太多針對戰術，點知雲加根本冇野比佢針對，所以大家都妹下妹下

乜撚野352 根本係干地同空氣鬥法 雲加根本場場都無戰術 加上巴卡又廢

點解會贏唔到呢隊野

令孤沖對豬肉佬

屌你對住升班馬都咁柒
垃圾車都end game la

我地垃圾車真係好廢

開個罰球都俾人撚狗咁撚

班友係咪夾埋逼害爺爺 係咁派膠犯規

阿狗愈廢就愈反映干地幾咁垃圾

似曾相識

倫敦雙蟲

盲拳打死老師傅

追返球 未死晒

爺爺要熱血反勝了

羊識玩做戲唔好咁過份 入返球先

爺爺

中柱

天亡雲加

會反cup，定d黎

mk斬波好廢

球證都想永續雲加

咁都黃

沙加咁射法

伯禮頓比阿禁住屌

隻揪了

暈格技都出埋

坦克碌豬

打車時呢個長髮佬已經好搶眼

咁都無兩黃

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Fabregas, Drinkwater, Alonso; Willian, Hazard, Pedro. Subs: Caballero, Cahill, Zappacosta, Emerson, Chalobah, Giroud, Morata.

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Fabregas, Drinkwater, Alonso; Willian, Hazard, Pedro.

Subs: Caballero, Cahill, Zappacosta, Emerson, Chalobah, Giroud, Morata.

#MCICHE

咩陣黎

kante傷？

投降吧干地

係kante

冇簡迪輸幾多粒

又假9 屌你干地

冇左干提可以唔洗睇了

456

屌

單刀回傳，On9假波

冇干提

無豬腦 簡迪

又唔係留力

冇Kante
完 瞓教

無kante

呢個算係球迷陣啦

睇巴打馬體算
干地投降？

Conte Out!!!!!!

睇落都似

球迷陣要有豬腦掛...

點解豬腦唔可以正選

kante後備都無
夠竟咩事呢

排陣越玩越大

希sir召喚

捉鬼牙

kante是咪去左滾

今季兩次對鏝都無KANTE

出栢度都唔出豬腦

Kante ?

冇KANTE 打飛機啦今次

干地越黎越痴線

痴線陣冇正式防中

偽隊係咪正式棄用左

係咪想出飲水收人山

Kante sick leave

病

想知kante咩事

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

Kante is ill apparently #cfc

No Kante for #CFC today, he's ill.

無kante都球迷

大戰先射波

簡迪竟然會病

邊條仆街帶佢叫雞

我大佬琴日去左141 唔知醒翻工

Kante

佢破左處好耐啦，呢期渣左好多

kante 病

冇基奧特

一定係巴卡件垃圾

無kante, 已完

天意

On9，對疤幾撚fit

456

敬老 所以要輸多過3粒

kante

一場過輸7蛋 夠曬敬老

屌你老母又係女人達

感動既係冇卡希爾

玩過夜plan?
沉船呀

無Kante ok既 橫掂都輸比人抖下

出巴卡達子，肯定含得

冇kante=降班車

原來後備

死撚得

後備個殺龍霸係？？？

No Kante No Party
Btw 有冇love post?

上年冇咩人傷
今年要還

已經躝咗落後備都要俾你屌

玩撚完了

[車區] 曼城 vs 車路士

係

已經後備啦

感冒童干提

後備唔出🐷Sir就要屌

Agger

要打包換bale先唔會屌

@ChelseaFC

@nglkante is missing today due to illness.

d6+f4 = 456

而家有巴狗對下體

死干狗還我DC

屌佢老母
Now班垃圾講波佬又幫獌狗打飛機

簡迪病左但係藥膏同巴克利都冇後備

呢2個傷左啦

哥狗啲first touch 仲係咁廢

唔想安76教阿

迷安

美斯是誰 韋利安才是真命天子

小白傷左

小白傷

美斯學牙朗射罰波

痴線美斯

今季好似已經唔止5球

影帝美斯

基佬正選？

個樣好好笑

Sina標題

踢人 扮俾人踢

申請黃牌

演藝學院係唔同啲

專出影帝

馬體完全打唔到反擊

牙蘇都好正

犯規多到 每分鐘都有

死賤種

睇安、夏薩特定DC王子

好仆街
雖然係好波姐
但可唔可以唔好咁狗

希望養傷到對車之後

疤狗被動技能，入隊就自動習得

一下姐
美斯冇乜呢d野

邊個ching畀人放左上黎

Petr Cech
‏已認證帳戶 @PetrCech
7 分鐘7 分鐘前

If you want to win a game away of home in the best league in the world your GK can’t concede 2 goals like I did today ... it’s simply not possible ... The team fought back but the damage was done .

屌曬你地老味

屌 邊撚個放我

Emilia 師兄黎

西甲360度真係好正

丹麥狗全家死清光

到今時今日仲有人撐干地既，即刻死全家

唔撚想再見到摩西

enough is enough

戇鳩佬干狗快閪D死！

干地都係收皮啦

傻閪柒頭干地陪署肯撚定冇俾人大炒已當贏波

有生之年會唔會見到車請到個主攻既教練返來

Moses

根本兩隻翼都要落後備 唔見得牙朗防守好艾達臣幾多 但艾達臣起馬進攻勁一班 同埋有速度搭救

干地用行動取代辭職信

濕地食撚屎

恥辱

炒干地

夏薩特呢幾年比兩個傻西教練摧殘

究竟幾有腦先會打假九
次次打假九個效果又唔好

唔撚知以為456 教練放棄比賽都係第一次見
死全家啦屌

換血算

比人猜到唔想睇...

拎左歐霸盃、兩個英超
都叫不拖不欠呀

要即炒干地，完全想整死隊波

膠鷹可否聯絡一下油王炒左干地？

今場2條友由頭西到落尾
一個亞朗
一個Pedro
干地都可以等咁耐先換

干地自己遞信啦
亂鳩黎我屌

屌你老母干地

對唔對得住作客特登入場睇既球迷？

講左好撚多次打反擊要支點，你上半場狂打長傳，偏偏冇人係到頂住對面大隻佬

到撚左下半場後半段，你條撚樣終於換前綘同壓前，仲有撚用？？依段期間既打法係你應該打依場既戰術，乜體力都比你耗撚哂

第二，屌哂所有冇heart既球員

我未撚見過一隊波作容曼城咁冇heart，榜尾都唔會咁樣，50-80分鐘個段真係一個侮辱，比人猜到馬榴咁，反擊質素又差，冇腳好波

仲要衰過無數次都要繼續用,你玩野攬炒都唔好咁過份掛

拎隊波玩權鬥仲仆街過摩狗

真係搏炒

干地快D躝

一個未開波就已經用一個輸少當嬴既心態既排陣部署既教練
到底咩人先會服佢
係咪d明明自己係2／3線垃圾球員本身冇機會出場
但就因為呢個教練既古板戰術而有幸落場先會撐佢

今季啲假9勝率有冇3成

唔洗同摩佬比
摩佬玩到第十六位牙

干地仆街啦

睇咁多年車既波依場都算最9
俾人大炒輸俾弱隊都唔係咁踢

輸我預左

我最火係人地好似踢緊熱身賽咁

全場冇威脅

干地戰術成功
死守90 mins 完場輸1球
仲有臨尾都換足3人
好過雲爺爺儲印花
車 > 阿

ON9 曬我2粒鐘

干地
Thank you and good luck

屌你干地

如果早2，3年世三比哥狗教
而家應該用美欺同level

pedro件垃圾真係痴撚線
傳球成功率有冇30％

收皮啦干地

屌你干地
唔妥高層 季中自己唔撈
都情有可原
依家又要鬥氣又出閪陣
係要核核突突咁走
on99

睇住泰利林伯杜奧巴果時既熱血車仔變撚到依家咁
真係心都灰鳩埋

講緊佢態度呀
摩狗泊巴士都起碼有個目標係拎一分
今場佢係放棄呀佢老母

干地 撐你唔落啦
一直迷干 真係撐唔落

希sir靠你啦

用pedro 就係想佢填位之後打反擊
但佢西足2場, 差唔多180分鐘
次次一反就送個波比人
你係驚既, 咪安放左邊睇walker
夏殺 右邊睇個新仔囉

迪馬堤奧WELCOME HOME

true

講真，炒左干地提升林伯上黎教三個月好過

馬高施華啦

902 - Manchester City today completed more passes than any other team has managed in a single Premier League game (since 2003-04). Distributed.

仲有邊個迷干？車路士青訓天神？
Conte out都打到攰，交畀其他會然

干狗玩權鬥、怨婦、3後衛、一成不變、迷垃圾
戰績，唔想講了

未開波就已經放棄
呢d教練真係唔值得再有任何尊重

情願輸456 都唔想好似依家咁肉酸

迷干狗集體收皮

摩狗泊巴士失左波都會即刻換返d進攻人入嚟
而家干地係唔郁

由年頭講到依家
打過3後衛得 就死都要3後衛
打過352得 就死都要352
打過假9得 就死都要假9

你唔睇清況既做乜教練呀

今場輸干地排9陣啦，輸緊一球都唔搏，擺明場上班友就唔會入到波，進攻好d 既殺拍唔用，中鋒唔用，阿朗踢到就死咁又唔換，吊，今場真係成季最垃圾

慘在班球員都無心踢
真係好灰
有一段個個企係到 時間停止咁睇人猜波
做咩姐大佬

講真 你搵摩拉達打柏度個位都好過依家咁
柏度一事無成
仲要好多場

冇歐聯踢 比利時雙星走晒 終於可以重建
諗起都爽 多撚謝干地

屌你老母丹麥狗

咁我要希sir

好真心 支持咗咁耐車路士
咩輸波未見過
今場睇到好炆 眼冤 好心up見到球會咁
輸波本身唔係大問題
本身都預咗唔夠曼城嚟
但見到有個咁on9領隊 ，球隊高層又閪
對呢隊波完全失望
戰術唔得唔轉 輸波又唔撚換人
完全不撚之所謂
總言之高層唔炒干地 我一日都唔會再睇車路士
再見

我想要安sir

法比同柏度
下季一定要清走
兩個回哂溏
法比無防守都算
連長傳都傳唔好
柏度成季都無場好波咁濟

同高層反面唔想教都唔係咁樣下話
Hea9全世界

今次係干地戰術問題啦
上季自己講話破迫搶靠翼衛斬波上前靠中鋒控住個波
今季做同樣既野 但你自己放個矮仔係前面 波皮都掂唔到啦

佢係咪玩野

迷干狗又縮返入狗閪到

世三假9 唔用基佬 契仔柏度 88分換達淋雨
有無迷干話我知今場佢諗咩 我都反干

對面：咁嘅對手不屑456

明知個教練唔會輪換，戰術又鳩
俾我都hea踢，夏天仲有世界盃要踢

唔講以為贏緊曼城10:0

多謝干地上季既功勞
好行唔送快lan
換人都亂鳩咁嚟

覺得係唔掂既
就算撚數 做樣都做好啲
六七十分鐘換晒三個都救唔返場波都已經狠狠地打左巴個西女人 啲球迷都會屌鳩西女人點解唔support 干地 攞足晒光榮
宜家九十分鐘先換 面又攞唔到 西女人又覺得冇輸
唉 干地呀干地

christensen就快快手死番落後備一排先啦
屌你老母連續3場大戰所有失波都係佢一手一腳做成
交極學費都唔撚識改善就自己死埋一邊坐低諗下啦

同獌果場一樣 明明換人可以改善到嘅嘢80分鐘先嚟做

輸一球又係輸 兩球又係輸 爭緊前四架干佬

今場已經冇睇
On9陣+kante
我只會睇埋打疤（都叫有意義）
之後d垃圾聯賽足總都唔會睇
直到干狗躝

見到夏薩特咁真係好心傷

好心痛
想當年我因鐵血足球上車
而以前就算輸梗都會逼到最後一刻
成個氣場都唔同 輸都對得住自己
而家呢隊唔好講了

躝啦 反干地反到含番摩狗

干地一走我會尊重佢
但佢仲教緊就要屌佢老母

換走安
然後再換艾馬臣入黎打翼
乜撚野戰術黎

干地話下年唔關佢事

覺得比唔到Support 你咪resign 返去教意大利
點睇都係你嬴 西女人輸哂啦
而家咁撚樣玩隊波

釣緊笨柒鐘呀

真
屌你擺隊波上枱真係仆街黎

擺明干地落order唔撚逼啦

訓算....無言

艾馬臣同沙包絕對要正選取代摩閪同呀朗

咪撚癲啦
寧願老鼠教都唔要呢條木咀同車仔有關係

認真，趁阿仙奴仲未搶到安76
如果安76係plan A快d登雕先

唔係教練都比人hijack

佢想攞光環等西女人炒佢

呢個真 3場失4球都係佢

瞓唔著 好心up

Sad
冇左靈魂

後尾想逼都無力....，同上年個場3-1差幾撚遠

干地真係痴撚線 攬抄都唔係出矮仔打高空呀嘛？屌你老母

唔講以為週中有比賽個隊係車仔
人地一週雙賽仲踢得有朝氣過我地

係 全隊企定定望 只企位 可以輸少d阿

最撚簡單就係叫林伯教住先

起碼LEGEND士氣唔會跌落谷底先

係啦 輸一球之前都算鳩數
當你唔想個陣散
有次比人鳩猜兩三分鐘無掂過波

叫撚伯頂到季尾先
做替工教到點都唔會冇左光環
又可以比佢拎經驗

而家好似得返Azp 有

夠鐘換衫開工

其實應該後備先 之前幾場大戰派膠已經信心危機
今場仲keep住出

心理狀態完全唔得
呢幾場佢怯到

我漏咗quote上面要換干地段嘢
我都同意最大責任係領隊

已經接受咗 獌果場心up d

呢場真係無乜火
打打下好撚頹咁

佢無a牌，應該教唔到

認同搵林伯頂幾個月先

不了 都係退休

唔好傻啦識踢唔代表識教
古烈治、傑斯
唔好亂燒林伯光環

仲有邊個出？cahill打中間？

Agger要76安 好過安歷基

好心痛

最慘隔籬兩個中堅都忙住執屎
冇時間傍住佢

想 Morris 暫教試下

上場佢橫傳輸角球個樣已經淆撚哂抵
而家3場失4球黑到隊波1和2負
再出佢棧搞到佢一路自爆信心冇埋

安歷基唔係個皮

CONTE OUT

話唔定好似12個季打到士氣波入8強

佢教u18教到咁順唔好打搞人

安76時期既坦克車、衝鋒車是最強的

9場同第4 爭5分

仲要熱狗惡過狗，下季真係踢歐霸了

干地成功玩死隊波

當年個格蘭都可以鳩到入決賽

安76當年教進攻係近代車最好睇又好食嘅波
如果真係再上車我會好期待

下半場人地猜到街場等開波咁,成班企左係到

雷斯幾時復出，天神落返去做替補
未夠班就係未夠，再練下操下先
出返個正中鋒啦好心，食下位頂下波都好

老老豆豆 長遠嚟講
有咁嘅高層
邊個教又咪係年年loop

干地真係永遠攬住套閪5後衛過世
輸波放棄一個後備有冇咁撚難阿？!
點解可以保守成咁

反正都輸 踢得有火d都好 今場連英冠都不如

下季好大機會無歐聯踢
球會又唔肯使錢
仲邊有球星肯黎

但佢都係用死班老將

揾迪馬得唔得

佢真係睇餸食飯唔會呀支呀左

而家隊波仲好重意大利元素
搵安76教最夾

講緊替工
起碼班球員唔會比個玩quit match既教練搞到頭dupdup先

下季倫敦雙柒將會代表英超出戰歐霸

呢場冇得再迷，真係好差好差
我再鍾意干地都好
呢場佢絕對需要負全部責任
無論
開場排陣，賽事調動，士氣帶動，戰術運用
我只可以話係錯得一塌糊塗
水晶宮可以話係最後機會
之後疤果場就睇表現啦

又雷斯

原本未必有plan炒
但今場太撚誇，可能即刻開會傾炒

玩半季, 下季返U18

Luiz Cahill算 魯迪加都係太後生

又想10分鐘失3球?

干地條撚樣成撚日驚死早換人會輸得仲多
呢d諗法既教練真係襯地林啦屌你老母

連上年既激情都冇晒就知佢已經博炒

自己resign算啦

似搏炒

邊個再迷干仆街死

屌你 j番雷斯雞曉
果然無正選困班永續都係最勁

vs水晶

hazard morata willian
emerson drinkwater barkley zappacosta
cahill christenzen azp
courtois

1月頭都仲有少少迷佢
而家想佢快D躝

係當年夠級數嘅 得老將佢用姐
而且用老將成績都唔差

真，干狗死怨婦日日屌閪女人

我寧願你出青訓

下兩場贏得哂就真係奇蹟
是但一場收皮都可以講拜拜

呢樣真
西女人如果至少買到一兩個干地心水plan
件事唔會咁
慳錢慳錢 你老母慳完錢啦 成績有冇好到？

facebook仲有班人繼續盲撐濕地

講高層熱狗痢狗唔會好過車

贏唔到冠軍我唔怪干狗，但教到無前4弓定係干狗責任最大

未係明明之前屌撚到佢兩個化
以加就突然想出番佢地

阿都仲有歐霸 有機會爭到入歐聯
垃圾車就算鳩數啦

最後一個迷干既會然都上水

但丹麥再踢落去只會越踢越差

都係用返JT + alex算

天神咪青訓囉

fb大把人迷

你條撚頭迷干狗就含撚啦屌你老母

呢場天神個腳係差
但成場最差一定係阿朗
防守已經要rudiger成日幫佢執屎
進攻個陣又腳腳波都甩
完全屌足佢全場
唔明干地點撚忍到佢咁耐

我都係

屌 其他青訓啊

到呢兩件出嚟派膠個陣又j返天神迪加
永遠都係後備好波過正選

又唔想撈
但又日日係度叫春買人買人
唔撚合你意又唔撚自己遞信走人返去教意炒
一係就吼撚住份解約金，而家鳩教駁炒

76只識用老將
又係賽前部處一流臨場九流

肯洗錢既佢地兩間都踢得好過垃圾車啦

明明自己初教車都有用4後
唔明做乜鳩之後完全唔用
宜家改陣係改兩個wb縮做閘，安柏縮中場
夏神單箭

Final Emerson update: Didn't touch the ball. Game-changing substitution

兩個行出嚟唔打得都睇得
一落場就話你知我會撞撚死你咁

點都好過垃圾車先
猁狗fsg係仆街但係賣完古天奴
都會用番d錢買高普要d人
垃圾車就專買二線

咪撚戇鳩啦，熱狗5年net spend正數啊

Cahill係垃圾 但luiz似玩野多

卡巴叔好撚慘

迷干仲好意思拎西女人出黎屌
買唔到lkk sandro就踢到咁西

yaya完約未，是鳩但博黎玩一季

真隊 天神 迪加咁排其實我沒咩異意，出返雞囂雷斯唔見得好d。左右兩翼擺明唔夠班，但係後備兩個又唔係真係咁出色

講真除左射波無野好j

完全睇唔透佢落場既定位

一早應該要Emerson 換阿朗
阿朗一打big match d速度完全跟唔上

Chelsea failed to have a shot on target for the 1st time in PL this season.

Man City set new records for passes attempted & successful passes in a PL game (data recorded since 2003-04)

陪跑

其實佢唔細架喇，本身都唔係穩陣既後防，唔好期望佢好過天神

買到既 至少個態都唔會咁啦屌

干地唔撚貴唔要啊麻，唔通干狗想熱文尼沙拿，羅拔神之流(當時)，車會唔買比佢?

屌你老母買曬盧卡古，維達爾，vvd我仲使撚佢教啊?

我真係好鍾意你架干地
不如依加走，好來好去，我會永遠尊重你
我地個高層只需要一個唔出聲帶波既領隊

屌 成肚氣訓唔著
睇左成場咁耐想搵樣野讚下都搵唔到
輸唔係問題 但成場波成班比人既感覺輸少當贏就算
唔敢想像對巴會點

Agger

拎完冠軍就話終有一日會返意大利
之後就日日屌高層
依家威脅隊波成績做籌碼

點比錢

迷安同反干到而家反唒cup 之前啲撚屌去唒邊
我屌你老母臭閪干地 拎隊波去較飛 去撚到邊都反鳩你呀仆街

買咗g點基佬 咪又繼續世三打st

yaya》〉》〉巴卡

當你依2場打強隊輸都算, 之前打李城般茅屈福特冇左8分真係屌爆佢老母

完全係教練既問題

全場車得azp一個喺踢緊波
佢真係有熱血戰士嘅DNA

如果唔係阿記柒到甩轆
我真係喊撚左啦

咁撚樣既戰術你買美斯都係咁架啦

d人唔肯黎一係就因為干地名氣唔夠
一係就唔知黎到之後仲係咪佢教

自2018年起成隊波食撚左屎

養生足球數據

干地:我要求從來唔高

當年遺物

M朗已見頂，冇期望過佢變頂級
冇速度唔靈巧係冇得改
望Emerson頂到阿朗個位
比返翼衛應有既側擊力

顯得垃圾車後備人腳幾唔掂 連論換下後備都無人好用

估唔到季尾跌得咁勁

agger未夠班

講咩當年林伯泰利巴哥果種鐵血精神
除左azp邊有其他人有
個個一落後就頭dupdup

討論高層同干地2邊做咩
根本就2邊都有問題
enough is enough
最好就由上至下換哂血佢

想要哥狗既火

就由油王換起

連登仔: 要求唔高, 有新垣結衣做老婆就夠

平時操可能仲辛苦過今埸

高層換唔到，除非鼠仔帶領球場4萬球迷殺入office

呢場d球員算係咁
係領隊問題>球員問題
阿朗呢d契仔西足全場都唔換
夏神就點都唔俾佢打足全場
佢而家先同干地反枱已經好俾面

咁其實無咩好討論
換完教練>蜜月期有成績>唔買人>成績差>教練躝>無限loop

上半季咁撚好表現個陣又唔見你話佢唔夠班
依家佢明顯係無態/信心問題多過無料啦

翼衞太三流，唔期望可以自己搵食，起碼唔會比人迫一迫就回傳先啦，仲要傳失，係啊講你呀垃圾朗，除左罰球你仲識咩

人地都可以三個月不敗

干地呢家擺明博炒 買哂d人唔用 排陣換人又亂咁黎
都正路佢又唔怕無後路 垃圾車又買唔到佢最想要既人 咁落去不如炒算 不過隊波都係睇唔到未來

干狗由買牙朗個下已經係plan緊3後衛

我敢講就算買齊vvd,sandro比佢佢都會攬住個濕鳩3後衛打飛機

人地哥狗防守就真係做足功課啦
次次都逼到moses & 朗要面向自己龍門拎波,之後回後--> 長傳-->失波
知你得安1個突破點, 搵3個人做反搶
開龍門球用3個人已經逼到5個車都控唔好個波

希望訓醒睇到干狗比人炒，心涼
目標今季躝

痛心疾首就係下季仲見到佢教車

博炒 揾隊波黎搞 好撚自私仆街

輸果球都係佢走甩 又唔夠速追返 佢要其他隊友夠料先cover到 而家明顯唔得

食白粉咁

死左腳無速度影響好大
除左翼衛位置上優勢有時mark漏
一有人mark就lag機再回傳，兩個人逼就鳩傳

下季如果真係請埋安歷基真係聽收皮
世三卡吐走埋之後又入一堆飲水z達巴克利
就精彩

冇三後衛 佢會死架 冇安全感

輸波真係無問題 而家個問題係無希望

訓醒無睇波個d未必明點解咁多人反干

睇佢跑動,佢係完全唔知施華殺緊入黎, 佢想個波去返左腳解圍

準備安位

當年排16個時咪又係咁講

60-70分鐘果段真係比人猜到燥

法比 飲水博腳黎 柏度算 世三又正前 搶安就搞掂

炒左摩狗見返希望
所以唯一可以做就係炒干狗

今場輸係預左
但最傷心係
隊波落後左
干地好似完全無晒計去扭轉敗局
人都唔撚換
佢繼續教落去都應該都係咁先

果時隊波最少唔似以加一堆二線
仲有世三卡吐仲未續約

佢算係比較似樣同穩既年青中堅
未係大會擔大旗既級數
長遠要做鐵膽中堅
對抗性用波技術意識都要提升

揾平價新仔 百幾至千萬鎊博好過買傷殘三線料

果陣隊波咪又係一堆二線同老將

天神大戰即柒三場已經明顯表示未夠班啦 下下有啲波淆到鳩隊比azp唔敢自己搞 三後衛中間果個真係要似雷斯咁用下波擔大旗囉

冇簡迪真係最傷 法比飲水逼對面施華kdb根度簡又唔係 輸緊唔逼又唔係

老實講 好耐冇睇過車踢到咁冇還擊之力
上半埸大家未開記錄 ok 當你保守唔攻上去
人地下半埸一入完波就拖慢黎搓
你班仆街人地唔郁你又真係唔郁架喎
標波又下下得一個 標春咩 人地睇住黎搓
你拎波就下下都3個埋黎招呼你

前面H10又hold唔到波 拎到又冇人幫波要回後 彈比人又彈失
一早就應該出豬蛇出黎cool下波 H10打返翼
跟住前面得3個矮既又大腳斬 根本就解圍比人再攻過
出完豬蛇又唔撚係斬上去

你老味班友個個冇火 干地又唔早D換人 唔講以為換人要加錢
明明識小小波都知打曼城要嬴就係要好似利咁鬥攻 你老味當曼城係巴塞咁守
人地曼城睇定黎食 sane一野變速又撚狗咁撚
仲要曼已經冇左sterling同癲佬

呢鑊真係睇得出干地冇計可施 排錯哂陣
半場都睇得出根本做唔到波上去比H10 就應該變個中鋒出黎啦
2個中鋒一隻都唔出 白痴到不得了

呢兩埸雙曼拎0分真係應該冇前4
除非黎緊生生性性 打刺同利都嬴哂
不過都冇乜可能

咁不如青訓
奧迪爾阿爸超 史高

應該係心態問題 點都要搵返個老d頂一頂 魯迪加 天神兩個都後生

如果炒咗干地
係咪又係希Sir 返嚟救火到尾

請摩納哥前總監發掘新星

等緊港毒之父回家屌人

馬高sliva

個陣仲灰過而家
個時隊波無貢獻既老將多撚到仆街
而家陣中d老野、攪事個d清得7788
起碼而家肯換教練仲有機會爭前四

之前hawks講過 希sir係顧問團
好大機會係佢

good night everyone

Hawks係fb講過係
大概係輸左屈仔後，唔會炒干地
除非繼續差落去
就會搵希sir代到尾

屌你老母連續睇幾場軌鳩波好撚辛苦

雷斯仲傷緊？

請少帥都教車仔=等死

打假9 已經衰左唔知幾多次
世三喺前面果陣 成日吊高波上去 次次都放棄頂波
基佬 摩狗入黎就喺後面搓波玩短傳
on撚9

或者杜曹

同埋一撚定要買翼
今季柏度真係唔掂 安就海鮮波打後備算

2018鳩足咁耐

唔續約咪賣囉
個時撚有一線球員啊
dc，夏狗個時廢到死老母咁

干狗而家起碼負7成責任
擺明好盡力+鬥氣

點都好過以年先啦
飲水、巴克利、摩閪、法比、柏度、雞曉、雷斯
Z達、阿朗
一係又老又廢 一係就完全未夠班
望就望下季肯洗大錢以堆賣都未必賣到好高價

呢件就收皮啦
咁撚情緒化 仲hea過干狗

Azp 你已經踢得好好

今場無安連少少進攻睇下都無

美斯落場都踢唔掂啦

個時用堅尼地查奧爾柏圖渣屌你老味

佢唔係一打大戰就柒喎
之前打熱刺雙曼都好表現㗎
係呢三場先係咁派膠
即係佢本身就有能力(當然仲有大量進步空間)
而最近就心態問題先打得差啦

前面3條友 55波一定唔去盡 爭頂又唔比壓力對方 等對面輕鬆頂返比自己友

巴塞嗰場唔知會唔會係導火線呢

使咁多錢買二三線都唔買一線 真係咁易成才 眼光又唔係好

次次都自己辭職 今次第一次畀人炒

天神送干狗落地獄

今埸個下護空門已經好好 唔係應該大炒左
不過幾場雞絲自爆 唔知做乜

好彩哥狗仁慈留力 唔洗456

有幾好呀？法比柏度雞曉都係果陣既人
之後走左既oscar,terry,米基 同 馬迪
你咪得馬迪係叫一線防中
你依加換果班明顯你後生為主 就睇教練同潛力啦

果陣係球員冇心踢等踢走摩狗
而家係有心踢但戰術on99

Now講波佬有樣野講得arm
隊波縮得太後
變相打反擊距離遠左好多
安仔下下要爆40-50碼先去到人地禁區
你搵美欺都踢唔掂啦

你一拎波就3個曼城人黎標
又冇人幫波拉走D人 柏度連賣點既走位拉邊都做唔到

442 天神+蘇馬算啦

g sir or morata pls

定索性如果水晶宮都失分
巴塞前搵希Sir 救火
依家1:1 憑希Sir嘅料仲有價講

寧願456
咁干狗一定炒
而家輸1粒 啲精華球迷咪覺得對住鏝輸一粒好合理

16果年係惡夢啦屌
放題、卡希爾、奧斯卡、馬迪、JT(冇態)、法卡奧（唔識踢英超）
依家愛馬臣、基奧特，係干狗權鬥唔撚用暏

明明之前打巴都叫有D睇頭
返黎英超1分都執唔到

而家炒
俾水晶宮個場希sir練兵仲好

2邊翼衛都冇overlap 傳中冇質素 冇帶生個波既能力 防守力差
事但改善到一兩樣，其他隊友執少好多屎啦

沙巴+艾馬臣
安+夏
雙閘同雙翼係進攻上我都唔覺得差

both啦，唔掂就試下9斬啦
比人迫又要大腳清，前邊三個矮仔
地波又猜唔到，高波又頂唔到

依家就應該難啲
畢竟輸一球唔係大炒
下場如果再輸嘅話
希Sir 喺巴塞前出嚟就機會大啲

世三十月仲凸緊肚腩

班膠層咁撚鍾意慳錢應該唔會即炒
睇下干地吊到幾耐命

當年套陣雖然係廢
但係都冇咁慘
今場我睇撚左D咩

法比傳又傳唔到
守又守唔到
又hea
又冇鬥心

柏度
完全未訓醒
而家淨係得COOL波

飲水我成場都唔知佢做過D乜

中場踢唔好 點會組織到攻勢

干地就唔撚洗講la

Zaha btk救車呀

佢哋好似無乜點慳過炒教練嘅錢

而家唔炒
下季無歐聯踢蝕得仲甘

而家隊巴同而家既鏝 level有d距離

從來無迷飲水，擺明見頂2線料又唔係工能性球員，根本無j既價值

我覺得女人達真係好撚雞勒
正常排陣 梗係出前鋒
得佢同豬蛇兩件叫做前鋒
豬蛇又老 正路都出件後生D 長線D
點知佢就死都踢唔到起 埋門差 cool唔到波
干地又唔知做乜唔肯出豬蛇
H10打正前真係最ON9 既決定

同阿仙奴一樣
領隊頹

你睇下高普

你幾粒鐘之前仲講支持干狗教多季添屌你老母

好難要求佢做得更多
佢嘅好處係英人同跑動量合格

等睇我三進宮啦車狗

閪女人肯定想即炒
呢d賤閪女人肯定唔會慳呢d錢
係睇老細比唔比

食屎，係咁我界睇車一年

不過預佢後備同做下博腳

安76都拎過英超
我要安76

所以垃圾車中場真係好撚廢
干堤一唔打得 法比藥鳩飲水
見到都唔開胃

原本想車仔係教練層面上多d穩定性
但睇完呢場就不了

派清咪FF啦
肯定冇撚左歐聯位啦 利熱愈踢愈順

屌你頭先果球射左太空？

感動既係夏薩特又可以挑戰歐霸

你算鳩數啦，我反干個時你條撚頭皮最撚迷干，你依家扮乜撚野啊

1001佢去訓

有新聞未？

差5分真係算難追
仲要我地黎緊打強隊多過2 3 4

Antonio Conte says we played against a strong team today and Man City showed the difference in class between us and them right now. #MCICHE

咁你咪屌佢

明明夏神、安仔而家都fit
但偏偏俾干地條鳩佬屈打假九陣攪到無表現
咁輸好撚唔服氣

Conte says you must use your brain when you play against City, otherwise you risk losing three or four nil. He says conceding the goal so soon after half-time made it very difficult for us to come back. #MCICHE
0 replies 0 retweets 0 likes

no just u

係咪又要等daddy返黎

不了

準時鞭車迷是常識
大家齊心烹干狗走

我寧願睇安歷基、人渣士都唔想條鳩佬反黎

Use your brain

干地條撚樣擺明玩野 搵隊波黎出氣 咁既職業操守真係唔該去含撚
明知鏝城驚高波 唯一入波機會就係靠死球高波頂入
叫兩大高佬中鋒坐哂喺後備 去踢假9
仲要到80分鐘先換人

又拆骨

多得佢今季沙拉唔訓盧鳩古
全部今季倒戈都入波

踢到扯哂白旗咁 炒你都廢鬼事

佢做曼狗不知幾開心
不過估唔到佢今季肯認衰仔不停變陣試陣唔用死4231 就真

上車啦屌

不出12個鐘 應該炒得

重申:世三走我會respect佢
佢去皇馬拎一兩次歐聯夠衝金球獎

[好心分手]車迷地獄賽程討論區

好似話當年佢寫過篇勁長既求職信做獌

望撚住人係咁磋波 搶唔列 自己拎波就俾人圍搶
真係好無癮

炒

買唔到佢想要既人態度180度變哂

鏝d後衛出名唔夠硬淨
咁都唔出基佬/達子博下
完全無針對性戰術

仲留係垃圾車 幫左咁耐都仁至義盡

又借d意屌唔買人

未完約
下季仲係到
佢走都會換到人黎
除非高層要錢唔要人

屌咩人地果邊咁happy想買邊個就邊個
邊似得呢隊鳩車要奶女人鞋底先幫你簽幾個二線baba dllm返黎塞住你把口
我僧摩狗但佢拎16果季個陣仲殘過而家係事實
最記得佢不停話baba未ready但呢度大把人屌佢唔比機會人

一早仲賣埋馬達過去鋪定路

邊條鳩佬整走Luis 攪到無左閘用

換到Isco 加阿辛斯奧就最好
最怕閪女人嫌佢地無嚴重受傷過
所以要換巴利

買Leon bailey 組青春班啦

干地同摩二時根本已經一鳩樣
佢而家日日公開屌唔買人真係好撚煩
今日坐後備果對前鋒成90m咪又係唔撚用

數據巴利又唔算差 傷得多咁解

賣luis都算 竟然馬體想送toby比車
佢都唔要 堅持要屎東斯

好撚應棍
今場根本係干地自殺

鏝人腳係高一班，好多都識帶生個波
加上哥狗控傳踢法，車冇波惦係正常
但干地你至少搵d製造機會既方法
用基佬接長傳/m9放過頭波比佢爆
屌你宜家踢到等死咁樣，垂死掙扎下都冇

咪提摩狗啦
干地都唔會衰到排下半版啦,拎黎比無意思

唔應棍既係干地邊有咁肉緊

太撚消極 有80分鐘比人係後場搓

史東斯好似係黑人想要